有冇c hing 試過齊卜唔射？

咁點為之完

豆卜？

齋卜好好味